阿古路真係愈來愈垃圾！！！！！！

D射術廢撚到

不嬲大賽冇料到 無論球會定國家隊

係國家隊
除左識同小花玩69
基本0貢獻

不嬲廢

咪垃圾茅閪一條

哥帥=9號殺手

10幾年無進步過 同初出道一樣

不嬲大賽腳軟，一路走來始終如一

垃圾茅柴一條、又無品